地鐵塞，叫d人去搭巴士，塞埋車路

到塞車路